大家會唔會羨慕高你5cm嘅朋友

之後睇無挑矮仔特輯
165條友好羨慕個171cm嘅朋友

諗諗下又係
165-168嘅會好擁有173cm，似返個正常人
唔係話唔羨慕米八，但個差距太大唔會有咁多幻想，但高5cm唔同，總係覺得細個早啲瞓覺，食多啲野就可以有機會

同樣，173嘅人好羨幕178cm，身形可以著衫好睇啲，178cm就好想有183cm，可以係地鐵頂到車門頂

利申175矮仔

會

會既
但183堅頂唔到車門頂

要188左右